瑞典(維京佬)算唔算係今年歐國盃其中一大黑馬?

前中後都係相對成熟嘅一屆

龍門：羅賓奧臣, 踢過羅馬唔多講

中堅：
連迪洛夫，英超top3中堅，已經打出名堂
一個都夠守

閘位：
北歐兵是撚但

中場：
Kulusevski：踢祖記 跟朗哥學野，勁！
科斯貝治：萊比錫核心，勁！

鋒線：
雞巴謙莫域：神鋒，當年歐聯小組賽入勁撚多波，今季39歲踢意甲都兩場一球
伊拉克：黑色E巴，係皇蘇今季勁！
底褲：潛力新星，羅馬借將，勁！

所以我今屆會支持瑞典！
有人想睇我分析其他隊會再講。

OK
with thanks

底乜撚褲

唔井伊布拉希莫維奇

伊巴退左啦 懵閪

岩岩先召番

柒左 拉